其實依家呢個局勢 係唔係應該擺搞ocamp

國家有難 匹夫有責
大學生身為知識分子
係咪應該擺搞ocamp?